集氣 有個fd all in咗曼聯 不成功便成精蟲

佢翻唔翻到身睇呢鋪

利申：已無本買 如果唔係實訓身曼

代馬會多謝你

利申 都訓左

訓啦

返唔到

我屌你啦

我獌實贏

一齊叫獲勁

1:0

未杯過？

杯你老母 死車狗

Cup左你唔好喊

是時候刷首抽了